打機剪片開台LIST求屌

CPU
- Intel® Core™ Comet Lake i7-10700F 2.90 GHz 16M Cache 8 Core 16 Thread LGA1200
$2449

主機板
- Asus TUF B460 PRO Gaming (Wi-fi) ATX
$1280

顯示卡
- ASUS KO GeForce RTX™ 3070 OC Edition 8GB GDDR6
$4899

RAM
- Crucial Ballistix RGB 32GB Kit (2 x 16GB) DDR4 3200MHz Black
$1350

火牛
- Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
$899

HDD
- Toshiba MG04ACA400N 4TB Enterprise 7200rpm 128MB SATA III 企業級 HDD $825 SALES
$899

SSD
- Kingston A2000 1TB PCIe NVMe M.2 SSD $899 SALES
$1160

機箱
- Be quiet! PURE BASE 500 DX Black ATX case
$739

散熱
- Be Quiet! PURE LOOP 240mm CPU Liquid Cooler
$669

服務:
上門收機服務 （30日） - $0
產品: $14009
砌機: $80
總額: $14089

打機剪片開台, 呢張有冇咩改善?

推

全民電莖YouTuber

夠晒有特

最緊要係會唔會有伏唔夾呢D

想放屋企部電腦
上年年尾砌 開機冇30次
因為中意打機laptop多d 所以想放番部腦出去

電腦配置如下:
（全部零件有單有盒）

AMD Ryzen™ 7 3700X
MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
Corsair Vengeance LPX 3200MHz 32GB Kit (2x 16GB)
ADATA XPG SX8200 Pro 1TB
GALAX GeForce® RTX 2080 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
silverstone ST75F-GS 750W
Fractal Design Define Mini C Glass
Noctua NH-U12A
Window 10

$13000有冇人要
價錢可議

ASUS顯示卡只買ROG
唔係買其他好過,價錢貴幾百
除非有信仰

asus 3070有貨咩？仲要4千幾唔係炒價？

砌套全新10700k+3060ti 效能都打贏你啦

笑撚死

樓主講下諗住預算(預鬆)幾多先方便比個答案你
就咁直接比條list既話
1 x (預訂) AMD Ryzen™ 7 5800X
價錢：$3,699
1 x MSI MPG B550 GAMING PLUS ATX
價錢：$1,110
1 x Corsair VENGEANCE® LPX 32GB (16GB X 2) DDR4 3200 MHZ C16 CMK32GX4M2B3200C16
價錢：$1,190
1 x Toshiba Enterprise Series MG04ACA400N 4TB 7200rpm 3.5
價錢：$799
1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$860
1 x (預訂) MSI GeForce RTX™ 3070 VENTUS 2X OC GDDR6
價錢：$4,499
1 x Seasonic Focus GX 850W 80 Plus Gold Full Modular
價錢：$1,099
1 x Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
價錢：$739
1 x EKWB EK-AIO 240 D-RGB CPU Liquid Cooler
價錢：$1,050
1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80
總計: $15,125
貴多你條list一千左右,但呢啲差價去格下價可能都係貴得個幾百蚊
如果唔係急住換,等個啲炒價跌番落黎分分鐘仲平
同埋你部機加陣賣萬三…可議又議到幾多…算啦

佢冇寫要預訂

$1300？🤙🏻

人地上面搞店哂14000，新你一代
你究膽開13000

如果真係冇要邊張好,見最多人推EAGLE 但係佢寫明要訂唔知幾時有

一個月就幾個咁既剪片機list 個個都係製作人 、剪輯師 但唔撚識基本電腦野. 自己用個軟件對硬件咩需求你應該專業 點會覺得其他人d意見更有用.

我出16800

點解唔用 5800x

今次GLAXY點睇
先先心郁想買3070

唔想用AMD,幾部機都有藍畫面問題FIX左好耐

ROG比KO 有明顯優勢?

呢個價而家全新都執到啦

好撚pure嘅戇鳩仔，圖已keep

香港人就係玩equipment架啦，有撚技術咩，有料到就唔叫 香 港 人